不甘心 明明不開心 就是不甘心

不過我肯等 等一生都等
屌可唔可以唔好比我發夢見到你

臭雞

曬氣

叫完春未
人地move on咗啦傻鳩

我做愛能力 可是達人的等級

我哋失戀呀
咪叫下春都唔得

我係唔甘心呀
佢明明話過要比隻豬我食